美股認真討論區 CDXIV

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

AAPL $370
🚀🚀🚀

暴巴放埋股神出黎一齊燈

尋日收市呃左我入ba aal
今溶啦屌你老母

diu 早左入貨
不過都係牛氣衝天

末日call一野返黎啦

契媽

驚閪

矛盾對決

屌，8點ft先玩得岩岩特價想入貨

希望amd跌多少少比我入喇

琴日fsly玩得好開心

Coming

方舟k沉沒未

納dee跌0.5%都冇
連登少年股神就驚到死咁濟

今日到底繼續痴線定係散水呢

連燈潛艇又要試新底

QQQ咁硬淨，仲諗住今日入

8點半有冇數據

跌0.2 %大跌 升 5% 做乜升咁少

鏞

53就入

撞進了冰山 捲上了急灣 一秒從未想折返

信P巴唔怕

救世諾亞方舟，你估鐵達尼

今晚應該千跌

舊經濟倉繼續插落地心

i know that feel

岩岩個價幾靚

一跌就好靜

盤前個倉都紅曬

年輕人幻想amd會落45

大戶又比機會入貨

咪又係升 比哂位你入貨都唔入只可以講抵死

開市一定紅 唔洗心急

決定入tsla燈燈大家
每跌一百加一次倉 來吧

Nio 6.8?

加到一次當你嬴

岩岩53.5幾好呀
到8點ft買得已經53.9屌岀聲

盤前已經輸撚死

仲有部方舟

可能開市直上55再插翻去53呢

操作 市差沽舊經濟 食糊 買特價強勢股

P巴你琴晚55.3無走amd?

你唔係入蘋果咩

你個listname

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

唉

今晚又可以溝貨

Told you
INO must 25

調整已完

屌 又升番

咁升一百都加一次

開市咪又係轉燈
又撚淡淡

特價過左啦

第一帖張相想點，放投行報告咪算

慘過做雞

攬炒

救世方舟女神，連郡打j首選對像

月尾係咁架啦 屌

暴巴睇我地唔順眼

Amazon食左咩藥

春

女神總算識跌

特價已完

唔係跟大摩買咩?

好彤放撚左RTX

ETF組合
ARKK+ARKG

入ARKK不如入AMD NVDA

JPY

Btw d 股冇持倉logo嘅

你當兒燈流架 唱乜跌乜 只要想買就係廢講聲啦

金銀YEN 全部突插

有冇人知FT借股俾人有幾多息

vvvvv

Yen插落地核please

Same....

跟大摩沽TSLA呀，方舟輸死你呀

不嬲跟大摩對家

Yen 跌 > 升
Yen 升 > 升

點撚樣都升

今日做咩乏力咁

盤前滿江紅

特價又要屌

ARKG跌少少比我入貨啦

直插又唔敢買
升又話驚高追

鈕紙跌緊60點

52.94有盤快入

全倉貨仲要買咩

買put對沖

近排班CLOUD唔行，跌一跌比我換下貨

下下都高位allin , 震一震無得走

Bear knight叫多d你d手足出黎熊熊哈啦

換美金 買美股了

ZI SPCE CARR
一睇就知閣下係.....

劇本12點前得番個位數跌幅 半夜轉燈
總結：淡友又被撚

買ETF其實QLD幾好
big short完個磨損都唔係好大，大牛市回報又有double

盤前尋日+300都可以變-800
盤前都負數無法想像起身會點

買依d點負到1k

真 大芋
1.x% 都1k美金

接近100k倉

熊熊哈 今熔

tsla 大平貨癲到

幾時見2千？

唔買5幻點嬴5幻?

amd垃圾股票，53.5 入唔到wow

三年內點都二千

夠鐘開車 開市準時轉燈

搞乜 想入

篇新聞真定假架

我琴日盤前+$2000，瞓醒-$600

你買call牙？

正股

你地比大戶震散左tesla未？

我估你手上有net

十秒特價時段結束

得上面張圖頭5隻

柒左添

On9 同日話下調價格 唔值咁多
又話咩比人check車 大戶仲唔壓低d 上返車咩

我都掛左53.3 差3毛入唔到

方舟k連登仔標準etf黎，無佢退團啦

淡友準備睇千升未

送錢（比莊）list

話咁快又要開始ER

準備好

幫大家爭取咗個特價時段

升番咁多
大家買齊貨等轉燈未

唔比刷錢 可恥

7月中開始要走

只值$10

全部入put

次次少年股神上黎曬完一水，之後會唔見左佢地

一係退左休，一係楝緊樓，一係看破紅塵

入唔到開市插下thx

揀緊樓啦 仲同你上黎吹水

Firsttrade盤前交易廢？ submit左現價都唔得

Free money (0 價值）

油價直線反彈

首先，你要知叫市價

買1/賣1

所以遮左個total 都無用.

都大約估到個capital有幾多

指數+60

傳火把姐 你唔好彩咪0價值 好彩就fat fat la

九點半準時千跌

日日都咁跌錢，唔撚想做人

究竟P巴身份係咩咁疊水

我有45萬，直接qqq short call put 十張十張咁屌

留tg，俾錢你炒

邊隻咁重貨

三球

大戶

較低風險✅

洗理我炒咩千跌short put qqq千升short call

可防可控

不如投資連郡，每個連登族易師一萬美金幫你trade啦

佢好似只做正股

有咁既本根本唔洗炒個股，直接賭指數同美帝共存亡

qqq 3日一張

IMF Forecasts Deeper Global Recession From Growing Virus Threat

買晒廢老apple

Short put loop loop loop

P巴有錢人

跌咪sp升咪sc , qqq都仆街冚球產

好多莊股同老千股

Wfc
問過fed未

有冇唸過將大部分嘅錢擺係指數etf 小部分博爆升

跌夠500開始溝貨

有錢梗係做莊

利申 窮先日日睇

rich

有呢個本
拎一半ark
拎一半抽港股
已經夠做

AMD 50 ok?

TSM仲抵玩

Sp TQQQ仲正
96 strike 尋晚成200一張
50萬本賣夠50張
一星期都1萬

台積電助力蘋果自研芯片

又棍落

qqq長渣ok, tqqq not

一開市狂沽 唔好諗咁多

其實OPTION係咪真係咁易?
玩過輸到仆街走去平倉算,平完倉即刻同我爆升返兩倍

連郡真多有錢人

qqq你都驚，拎去做定期

唔係咁易
尤其你黑...

玩正股算啦

Faang

你不如轉下, 唔好炒個股

另外，咁多本仲用支牛?

原來係P巴大戶比錢連郡洗

插到咁都冇人叫 我叫先 今溶

盤前試入左oxy同net

TSM AMD APPLE 都買

叫左好多次喇

你賣啲想接貨嘅Otm put
個個星期坐喺度等收錢啦

芯你老母咩

開市即彈

qqq 3日收一次錢，玩廿張
升sc 跌sp波幅細時間值多
接到咪坐

今日都跌得幾應 清到1/5倉
盤前都可以輸成千

講好多次唔好亂貼

支牛好方便,得閒又可以拎佢D禮品對沖下

即刻孖爆入市

唔記得遮野唉

Tvix

今日開2張626 245sp收下息先

有資本，有正股配合就易啲... 進可攻退可守
純option會心臟病
雖然有啲連登仔輕輕鬆鬆買幾百張

TSM繼續GOGOGO

之前都知你疊水
不過疊水既人輸起上黎好都好甘

跟我all in v 再扑暈自己咪算囉

有冇咁順利

你個本夠頂index option
只要唔好亂咁黎
做short put, call 有莊家優勢

你倉200萬？

比你搞到成個倉最廢係v

咪開住2張玩下先，qqq你都驚，你震一震mrna都幾千啦

P巴輸咁多
我建議你減一減個倉少少地玩下先
多多都唔夠輸

跌先黎減

一開就反彈啦 驚西咩

今晚今熔

等東京奧運爆升啦

琴日有人貼圖
全倉Long

高買低賣

本多終勝
正股驚閪

全倉call options

賺d即刻走

一開又升

Amzn又爆上去

酒呀

有贏慢慢減
除非佢身家幾千萬咁我收收皮

今晚買咩送

狂沽！ 殺！

快撚d落地獄啦RTX

amd盤前特價入唔到，人生已完

M$

彈唔起

全紅

升返曬，冇事了

差3毛 好撚心痛

科技龍頭除aapl都爆上

今

amd唔好呀差一格都唔俾我入返30股 贏下m記

晚

RTX -2%屌你老母

無事啦無事啦

仲升緊 不了

你地睇道指？

今晚返3200

琴日升太多 今日到佢唔升

科技股勁撚到

溶

我無老點過p兄，mrna 63 驚乜閪

LK 吹到就退市可以開市炒7%

出門口啦 唔睇啦

斷

-0.19%

琴晚唔清醒 竟然入sqqq 唔係入sdow 屌

唔見5字不買

-0.59% 鏞

Net

Mortgage今次要drop to zero
走呀

屌你老母，amd無break

UDOW特價

QQQ轉燈

酒

53.9應該入到？

FAANG

前日開始走貨
今日-0.15%

屌你TQQQ咁快轉燈，仲諗住會係咁跌

仙

劇本

好友又大大棍

其實跌好少

+0.9喇

可惜無邊隻有weekly option

極速完結特價時段

Amd今晚99%倒跌，劇情同尋日一模一樣

d飛機股 日日都-2% 真喺唔撚掂

叫定差唔多

又撚淡友

好強勢..放唔放咁d好

AAPL本身跌緊轉燈反升

玩左成個星期

逃生門

NET又升

咁多傻散唔交貨比個莊想點升

龍市股 逆市升

BYND收復失地

p兄mrna擺明送錢，你無panic sell?

痴線 咁快升番

升多小小放完我就掛53

好在果斷走柒曬堆油股
真係低處不算低

科技股on99

接廿張QQQ貨
差唔多4球港幣先玩到

淡雞交場先

轉買科技醫藥仲好

大跌入定少少，過幾日輪回

睇來QQQ+ARKK依然係最穩

人地有wow

個倉慢慢轉綠

好想入隻RTX

隻nvax好痴線，完全無跌一味升，做咩事

有孖展㗎嘛66k美保證金就夠啦

我都想入
但個倉塞滿左oxy同net

一冇睇就轉燈兼升左成1％

屌呢隻仆街股平時跌得衰過人，今次咁快彈起

忘巴又贏,MRNA

傻淡又做雞

Wcld
Clou

Set個價62入

叫撚左你63 買

方舟G結束特價時段

閪股你都入

睇個勢聽朝訓醒會全線大跌
要放既依加好走人，因為一跌就係幾日

咁多隻藥最廢mrna
升少咁多

痴線開市都唔夠30分鐘
咁就轉燈

買龍頭唔知點輸

INO 愈升愈有 痴線

ino nvax你接火嗎？

明明上過一下20做咩唔走oxy

依家隻隻都要高J 係呢隻先有小小勇氣

輸不停既感覺

真唔真

淡友又做雞

呢排大戶好佛心 成日盤前比機會入貨

大把可以玩 走去入RTX

咩勢

我宣佈淡友正式訓教

想佢有一兩日回多少少加貨都唔得

龍頭嬴..
等反彈果D輸

oxy頭先入左
大約19.3到

特價劣應該係全倉margin or全call

今日似吸貨日
聽日先開車

美金彈緊…

開始覺得今日係低開高走

啲股全部逆市升 咁咩跌

L巴影分身

全球股市(除美國)

跌果d全部都係舊經濟股

舊經濟拉跌

其實由4月開始每隔10至20日就有一轉回吐，計返同上次千跌之後差不多時間
今日可能好壞參半，但聽日一定會黎料

AAL 1日跌5毫

NET gogogogogo

睇下屍屍L

有無巴打仲strong hold緊ccl

係咪平行時空 邊到升緊

晚晚航空股都領頭跌

跌到星期5

綠字

AMD真係唔信阿婆玩法唔得

明明SP500都冇幾多隻升緊
成班龍友輸到思覺失調

work又可以入定廿股

d龍市股比大盤拉低曬

入過
然後你個名

Dow Jones比200天線壓死左,未來幾日其實都幾大件事

倉-5%

TSLA特價時段

又做特價
Molamola

連AMZN都開始轉燈了

快D放哂D股票呀 今日會千跌 救命呀 輸到仆街啦 唔玩啦

<!--start right-->準備左成層樓等入貨<!--end right-->

同二月個feel好似

跌夠500即溝

molamola

逃生門已關,暴瀉

仆佢個臭街買左RCL
跌撚左10蚊......

有冇大奇蹟日

25000點加倉，唔信佢會跌

L巴可以復出了

跌爆佢

仲有3083頂一頂住
穿埋就

契媽d ark molamola

Tesla

Us10y又跟sp500插

屌，入貨入早左

tsla 特價

契媽特價

講緊期定係正市先

琴日買完 今日就要止蝕

出黎喇 熊熊哈

All in sqqq 先

早咗一日入，一入即跌

3月到呢家都係期指帶住正市

連登班傻仔又表演高買低賣

手足，準備定資金星期五掃貨

點解放唔到TVIX

入早左

食花生

ark

p兄我65.3 走晒mrna 63 再會

契媽隻野入面有幾隻完全無profit野，契媽想煲起佢？

CCL 自由落體中
睇住都幾興奮

TVIX價投
可以玩多半個月

放完張put即刻跌

美國一跌市就賴肺炎屌你老味都咁多個月

要用生命值硬接
個倉紅到不得了

多唔多手足買左RTX

咁樣....其實期比正市低水個現場都已經出現左幾日

Arkk

都話左, 兒登LIST上既股 無一幸免

揸住仲興奮

ccl正式變junk stock

聽日端午
鬼佬要爬龍舟
唔得閒玩股票所以清倉

跌咁少

連登契媽

holiday mood

溶啦

落地獄啦

Net 收咗皮

本多終勝

跳河都唔掂

連登仔日日清倉
不如咪撚玩
ON9升又清趺又清

跟了,$32.8

熔熔蝦

arkk連燈又贏

stocks only go up

ark 跌2%都叫到咁

唔睇啦
篤撚盲自己隻眼 del app

尋日有位巴打全日高位接左ARKK
仲係唔係度

AMD 盤前掛左53.6 岩岩插果野入左

升唔清 跌先清

琴日64.64心鳩淡走左

真
例如ARKK跌得少少又開心到話真係燈到隻股落嚟

想52.8左右先入

放左 take profit

跌都唔夠10%就binc

大船必沉定律,連群又贏

其實暴巴算幾好
標示曬警告提示

玩完啦

明明全線跌趕住衝出黎

日日問趺未
一趺又唔撚加倉
底你班友輸錢

係咪我
不過我個倉得3成

驚閪咩價值投資

咁我70入d arkk喇

無啦無啦

你地唔記得咩 琴晚先有少年股神話暴跌上黎問點算

納指幻兒

連登仔呃鳩人既 又話會轉燈 又話淡友又被撚

屌，amd set53.39入唔到

RTX $66.8
BA $194
AMD,$54.9
NET $37.1
mrna $64.75
ARKK $72.7
WORK $32.8

走鳩左mrna

屌你搭沉arkk

別人恐懼時我蝕錢 機會來啦
把握機會上船

趺又唔敢加倉
破頂先來加

好友唔夠力上3080
就3020見

無底

上午-500
下午+500
盤後+1000

其實睇錯唔緊要，但係男人老狗潛水。如果遲下真係跌到20000點，我建議佢都唔好出返嚟。

都咪話唔平比你
TESLA 一野跌3% 有幾可會繼續直插？

講你地知
上年發佈會爆玻璃 當日-5%, 過多2-3日, ELON食大麻罰錢
又跌多5%
total 無左成1x %
過一個星期到回返哂

即刻比你入

摸左頂入貨tim 屌

個倉慘到

仆你個街

WORK

IMF slashes its forecasts for the global economy and warns of soaring debt levels

tsla 特價緊
一陣又話冇位加
比撚哂位你地

我都係受害者

p巴止蝕未

又話等double

你快走啦

特價唔好劣 一係做淡友反手沽

做緊vcp呀

打死都唔撚放
信連登仔一次,合埋眼

allin左

我好啲66.5

今日被狂沽

ELON叫雞 3P 玩屎眼 吸毒都無所謂啦
tesla個優勢都穩定左
仲得當年Amaz 900蚊上1000蚊都係一堆人屌貴

大盤拖累姐
正股strong hold

你再信落去到我哋合哂眼

其實etf唔係預長放嫁咩 點解好似變左短炒股咁

清倉唔對路

daytrade係高賣低買， 我用緊sofi做趙雲

SPCE

就黎4

一陣又爆翻上990

信連登仔 輸曬都未天光

科水防反cup

琴日入左

一陣就死你機

清左而家又跌唔落

屌岩岩唔小心接左INO 23.4

Arkk先跌得個幾就叫哂春咁
驚咪坐囉
我就信我女神嘅

沒有國, 那有家

牛牛用戶:
設定 > 報價設置 > 紅漲綠跌

個人情緒無咁崩緊, 大家可以試下

識貨

呢頭講完就入左

SPCE 今日都算有情有義, 無跟大市跌到仆街

V得

再嚇我斬鳩你

阿婆玩法無得輸

有nasa都炒唔起 證明真垃圾

個千幾蚊鎂，跌到0咪0

琴日話暴跌果位巴打係咪去左ifc

每過1分鐘就冇咗100蚊

每隻買幾股坐大船

冇所謂 最多再入

係囉
使唔使驚到咁

多謝你p巴 我ino都係走先🙈

d 女係咁有性格

建議check智商

日日都清倉

p巴走咗msft
今晚搵位入先

跌幾蚊就驚 on9

跌完啦？
掃哂貨未

再唔係咪入貨溝囉
鬼唔望佢跌得多啲

你唔走唯有我走

Tsla 升翻20蚊

tsm硬到

WORK 唔WORK架

清哂所有倉 豬左二十萬 快D酒呀 會跌過千

叫 IMF 個八婆食屎

女神60幾歲
眼花入錯貨有幾奇
菲比斯唔識用智能手機
唔小心禁錯制放左航空股

幫apple做野 點跌

趺又唔敢加
升又問趺未
你班友想點撚樣?

珍

TVIX聽講要退市

食400點道指算，次次一貪就暴升番

即係點？

Work食咗屎？

即刻

係呀
尋晚已經倒水咁倒

特價

即係

有人話買完放唔到

結果都係忍唔住買咗BA
成日喺個range度上落
睇吓會唔會一買即穿range可以大手入

ZM 今日升得仲多過我隻老任
妖股BOSS真係好痴線

果萬億基建5G股全部火箭向下插

清倉係咪繼今溶後第二口頭禪

食正個浪個倉又-1%

高j 咗nvax

明天會更好

LK升咩

你已經入咗好多次
中間有無走過?

處女係難搞D

點解SE跌咁多

冇
而家均價齊頭$200

特價又要劣，你地槓桿再槓桿買call?

岩岩買都入我數
連登依個氣氛真係好差

想震走我？
Over my dead body !

提極都係咁 由佢啦

PUT左?

跑贏女神再講

Tsla又上翻980

跌又唔買
升先買

跌果時就拋
豬死呀

同跟誰學係同一個老細

賭枱

特價梗係入正股long爆佢

Tqqq

笑到仆街

65.99睇住佢狂升，呆晒

D 頭 g 尾轉燈

死老千 跌先來玩退市 擺明唔俾你贏

eric同larry

80咗
cls

傳火

點解SE跌咁多點解SE跌咁多點解SE跌咁多點解SE跌咁多點解SE跌咁多點解SE跌咁多點解SE跌咁多點解SE跌咁多點解SE跌咁多

sqqq

VYM入咁耐冇升過
又話穩定 穩定咁跌
之後啲月供都唔入佢

贏谷輸縮先係皇度

點解睇好佢, 真係下個ZM ?

954入到tsla

特價買疫情概念股炒m記

TVIX富牛圈話唔比賣只能買

尋日我d藥股狂跌佢就狂升，升到而家仲升緊，唔知做咩

你地一入就沉船

你買咗咪跌囉

係咪準備熔啦仆街?
我未準備好呀

回一回就叫晒救命

都係個句，敢唔敢接火棒

聽日百5

勇氣可嘉

KO跌到45想入返小小當養老股

我準備好啦

我65.99入左，擺係度先，而家都未放

其實都幾恐怖
依家淨係靠嗰幾間都可推到納dee咁高
咁遲吓經濟復甦嗰陣咪直上太空

又係你

資金回流舊經濟 跌到仆街

SQQQ我上星期五7.77入

咁你可以睇吓2009同2011 intel個價差幾多倍

其實都幾恐怖
依家淨係靠嗰幾間都可推到QQ咁高
咁遲吓經濟復甦嗰陣咪直上太空

好撚痴線

之前熔斷到1000蚊佢都唔退市
而家先黎退
睇黎佢看見未來

仲跌既WORK
仆街.,無錢買啦
唔想再入錢啦屌

唔跌啦

隻嘢大起大落

契媽又話大減價，70 wow

簽名股

7月退

少神上牛圈求救未

做淡 清倉all cash 又贏

即係等last day結算?

咁未焗輸
除非一直跌

未跌夠500呀回乜撚野

你又買5萬？

htz又開賭

好似買都唔得喎

到底個本有幾大

3萬咋

唔清楚好好笑

其實你係咪無限金錢 次次見你都係輸

即係Q2跌到仆街

Docu 搶貨呀

係時候執d貨

有無類似TVIX反向股票介紹？

似侵侵唔想比人投機買跌多

一齊玩

洗唔洗講咁多次

Sdow sqqq

講一次=入十皮

想買可樂

唔係stock來架巴打
玩之前最好搞清楚先

輸曬我會跳樓+ 寫封公開信俾連登仔道別

Adbe高j左，後悔

3幻開張245 626qqq sp好過啦

幾時都買得

賭性難改
UVXY啦

又上得返support玩3080-3140

我要跟撚住你尾巴走

BTW 我好似感動到個天,升返啦

ETF會變0 唔好買

神藥play nvax ino mrna bntx4楝2唔中

刀仔鋸大樹

WORK 定 NET

ALL IN AAL + BA + OXY

DOCU!

你又驚乜閪
屌你買正股好似末日option咁

一隻強勢一隻弱勢
阿婆都識揀

要曬

而家入輸死你,微調唔好當暴drop
美歐貿易戰對股市影響無咁快顯現

其實係黎撚下D 巴打only
幾球正股貨當散紙咁玩

tsla

NET條線靚好多

未跌夠500點就回

靚撚咩

SHOP

htz執咗0.2
唔敢玩咁耐

無打算依家入 只係之前入咗d TVIX放埋一邊無理
係岩岩先見到有巴打話會退市 嚇親

一係BIG SHORT 邊有咁多500點比你執

NVAX升咗9個交易日cls
又唔係有咩利好消息

龍市一期二期股

真心好好奇做咩會咁，bntx and mrna尋日都跌

今日藥股play

ma5 買ma 10 狂買

唔好入
AAL苦主表示救得一個得一個

跌兩日又升番架喇

Tesla 特價又過左

每日大大棍咁上好撚癲

好多正野特價啊

搞到我有d驚 想放又唔想放

其實牛牛報價分析個d形態解讀係乜黎

瑞幸, 網易, pdd 呢d 就看好

d 美國公司我睇過幾間faang就看淡

bntx尋日panic sell應該要買，now 又54

買貨
買貨
買貨
買貨

又真係幾似

咪再燈

想買FB

如果佢唱淡支那股 會被執笠

大佬 我真係唔知講乜好

53.50入左場

女神股70入定穿70入好

想入啲aple
長揸又好 短炒又好 好似好過ccl

油庫存係咁升

呢家先睇到ESmain 60min頭肩頂

買

Amd唔買又無得刷架啦

TVIX唔係股票,你當價值投資唔理佢,傻左咩

識玩一定係當arkk咁攞

短線ETF 長線反向ETF

豬死人

今晚搞咩

d破產股升到傻 jm9

開市先入sdow 重新再入sqqq

今次跌得好真

係咪好想入去玩玩

終於跌番D 可以入貨啦 32.6入左WORK

耐心D
等收市前信號就明顯好多

熔斷價投首選

好野可以休息啦 入左想入既貨

岩啦聽晚紅日可以休息

dow jones回到24800再買,信美股,唔驚

媽的 nvax長期火箭 唔敢j

跌夠500點了
入貨先

USD 國內生產總值(GDP) (季度環比) (第一季) -5.0% -5.0%
聽日

自己睇路

隻kr真係無懼世事變改，横足我一星期

瑞幸唔係退市？點解仲可以炒

食屎啦pypl
一入就跌

TSLA特價冇人入?

Short 佢囉

500點
仆街好耐無見跌咁多
有D緊張 愈輸愈多

乜線都穿晒
其實跌乜?
真係熊三?

short咗 佢退市 係咪唔洗平倉

新手睇, 下個位係3060, (3045?)

有冇諗過清倉救手足?

12 年前張相

似真琴日傻散們高追晒 利申傻散

簽名表示

之前升咩依家跌咩

好撚驚呀屌老母
次次一入市就跌仆街

下次講聲，請你飲茶

3056

退完咪又係返香港
老千收集站

道指都係跌得150點都無

買D SDOW 防千跌先DKLM

F巴

Errr
依家跌嗰少少都追唔到上個禮拜嘅升幅
正股驚閪咩
最好跌多啲俾我溝

WORK 32.5買到會有好強力支持位 如果跌到個個位可以考慮買入

DB巴

琴日冇put到

全世界最大嘅天仙局

出黎俾我屌一下屎眼我就清倉

端午節獲利回吐買糭食

估唔到啱啱入oxy 18.75 都要輸

汽水45蚊，why not

收到曬,兄弟

LMT你真係好廢
又話賣武器俾印度既

mrna出返半先 你太貴

呢啲時候原來智能家居保安系統最緊要
真係耐人尋味

45蚊一PACK咁貴

蝕住走

下邊唔係好識睇
似係3066就到3020
上邊就3080/3105

冇人飲

全港最大同性戀論壇.jpg

呢個數據可以邊度睇？

TSLA 有冇人特價買咗 遲啲又升返上1000 fat fat

tsco 好牛下
無人提

95x all in

連燈仔需要
因為成日升市比大戶偷哂D錢
趺市比大戶呃哂D貨

屌佢老尾富途入錢最快幾時用到舊錢?
12點前得唔得?
想搶貨

AMD 已入

62入RTX

咁多人入貨 可能再跌

超級箱底大特價
覺得仲穿得落建議買sdow

今晚真千跌格局

咁睇好呢間野?

跌好啊,俾我溝貨

等入貨

再跌咪再入

熊仔數緊錢上樓啦

好多人忍唔住入貨

咁多隻強勢股都大回
點解docu可以仲升緊

屌啦星INO 23.4 買完 22.6 止蝕,又升過
唔撚再DAY CHASE

真連登方舟

覺得仲穿 = 覺得美爆

tsla 953>980

聽日

好波

你on9 火棒接點贏錢

大戶呃貨可恥

個市好弱 穿25500 反彈番50點就冇力

你成日話我ON9,俾你話到我真係ON9

股災呀

我執少少走咗了
77入完同我跌到落73

屌$24

話左今晚上25

mrna daytrade你出返d, 俾錢贏住走黎睇下ok?

巴打忍下手

牛b

佢係咁升我唔捨得放

屌 都係跌番去上個星期五個位

一齊加入 RTX 大家庭

想走鬼

走曬1000股 @ 65.51
好似去完按摩HAPPY ENDING完咁,好空虛
賺千零鎂, 出黎請你飲野,叫雞3P 直落洗左去

MDB

特價買貨又話呃

唔好同我用支那語

冇錯 都升咗4% 走MRNA啦

學牛叫

走左

連登大船.JPG

我覺得你可以放一半/ 25%先

work聽日34 到就數錢 32就加貨，唔洗劣

如果政府星期日晚即派左1萬蚊
班少年股神即刻走去開投注戶口
要開1-2日先開通到, 星期2即刻入錢即買
今晚一Q清袋

CLX真係勁到 次次大跌佢都唔跌

咁你平貨可以唔要

等佢沖上80放一半

走呀 唔玩喇

TSM掙扎

横盤62-66, 急跌機會細，隨時神藥play爆大棍

老實講過60都係貴 之前都係62入 56止蝕

下,34諗住放架啦?
咁係咪要加多一千股
下下賺咁少,屌西都無味

我77.5頭也不回走咗
而家轉玩kbsf

你咁灑脫

啱啱見INO上到$24樓上仲想話你頭先咁高追都有得執$

輸10%要點部署
IFC，ICC邊度仲有位

大手spyg qqq 契媽k
mrna work amd daytrade你下下全倉玩贏唔到錢

上次先71蚊放，不過可能真係貴

俾忘巴屌一屌
就MARKET 沽左
忘巴唔肯用我D錢,我就以後聽佢操作算

你兩個真係孖寶兄弟黎

當你見到入完貨就跌落去
你就會寧願賺少少走人好過

好難疫苗股都要輸錢好難唔屌佢

上到25放唔放好
覺得仲有得上
又未出report

買邊隻股票? 未止蝕?
買岩正股 買岩價位 未去訓覺 明天會更好

佢距離我個單價仲有段距離所以我無理佢住

第一次見忘巴咁有愛

MRNA 一走就爆下大大棍
搞乜撚野
又係我

Tvix可以玩埋最後一波

OXY肚瀉 屌 仆暈自己算

一如以往，走晒bntx同mrna又大爆升

Aal 會唔會倒閉
幾時可以搭飛機
18個幾入

成日都出出入入

十蚊先入啦

BNTX妹完未

你架飛機Mayday緊啦

聽日放假

冇得返工對沖

輪住炒

等緊rtx再跌落少少

個倉-1.55%算唔算跑贏大市

Stall. Stall. Stall.

坐緊, 佢無力升,唔睇下人地NVAX同MRNA

橫行左一個星期 終於跌穿

下下都高位接，真係幫唔到
AMD既圖已經算易睇，都仲要高位接
定還是無睇圖

又唔係跌得多

我諗應該有得再爆上去嘅

15蚊入都淆緊底

Amd準備又執貨了

跌等嗰少少，熄機，瞓覺

有無咩新聞？

升一個消息就黎

有冇人同我一樣捕緊TQQQ，等跌定就入

所以我唔太急放佢等緊D錢到户入貨

蒸發左皮幾兩皮

再等下，睇下有冇機落到52樓下

無事既, 最多咪落返8蚊

今鋪真係臭手
唔操作好過

籌完錢係咪仲可以挨多半年?

跌600點啦，好撚燈

但你知唔知NVAX做咩, 係咪食左春藥

intel 59/ ko 45 到強力支持位

疫苗

睇勢好快就隊穿 過左上次6.19低位

越跌越多

就算遲吓復甦賺到錢都好
間嘢都仲要還債

唉無眼睇,去沖涼冷靜下

回調半日都未夠就趕住槍貨

好友死哂未

今日係咪跌黎俾TVIX走貨

倉: -1.8%

大家如何

又係時候打暈自己
出年再見

0.8%

再9睇一下 下個位可能係上星期日晚期指個支棍

佢橫行無停過咁, 尋日MRNA同BNTX跌佢都係升

升就0.5% 0.5% 咁升
跌就一嘢跌4%

我倉-2.3%

AMD 火箭向下

今日剩係炒疫苗股

比張WORK CALL拖死左

-1.34%

-3.6 0對沖

-0.86

-0.9

MRNA,SDGR
藥股重返榮耀

唔好入住，等穿52先入

ISGR

尋日出個全call今日即刻-3%

回完-4.2

今晚跌定，就反手call 佢老味

rtx穿唔到62

好友個問題係冇險可守
條條線都差好多個價位

-1.83%

入契媽定係amd Yes好呢

女神穿左

arkk真暴跌

今日唔知趺咩
姐係仲有排先趺完

跌到咁

2.86
全紅 過多幾分鐘變負數

好準
琴日冇啦啦彈個全倉call option嘅出嚟

老散有幾次good faith violation王牌
唔驚,今晚一次過用哂

Ma200呢條三峽大壩一穿，好快就到上海

尋日都諗係咪太早放曬女神
依家睇返果然算鬆小小安全好多

又就嚟返60

跌成咁,會唔會又連跌一排

今日正常回調 而家連暴跌過千點個日既一半都冇 怕咩

你覺得有得跌d put任買

成功接火棒

冇野守啦都跌穿晒
係睇睇會唔會轉向姐

9up無極限

放完入返

Nvda都吹咁多

Big short 好機會 3月miss左既兄弟又可以準備發達

美國日日都有CONFIRMED CASES架啦

長渣唔驚啦
又唔係短炒
唔明你地驚乜

今次真係今熔走鬼呀

真股災

咁係咩原因?

信美帝, 唔驚, 等緊錢溝貨

T同VZ 現價入左DD 買個希望

panic sell未，你地d貨我接收

仲肺炎
之前日日爆都狂升

今溶

肺炎單野究竟幾時先完 沒完沒了

ZM都轉燈
今次堅跌
睇來今日唔好掃貨住比較安全

香港冇新聞會報
攪到美國疫情好似完左咁

spg又含撚
落到$60可以溝啲了

我好好奇尋日高追左既人有咩心情

等60蚊入

冇疫苗應該完唔到

係咪面神入左貨

係得香港台灣平行時空咁

日日都Jump嫁啦

疫苗PLAY

尋日高J左ADBE,坐緊

arkk真係比連燈仔玩爛左
下次靜靜地玩啦

又玩一日回調

啲正股又要 hold 返一排
扑暈自己幾個月後返嚟睇

有咩心情
最多咪坐
都唔知怕咩

插返落去仲大力

之前仲有ETF專用討論區
講左好耐都未燈死

覺得有得跌可以大手沽空

今次應該兩日

咪亂操作住下就冇事啦
出出入入輸死你地

-3%

我miss左個頭肩頂走唔切
等反彈好過

今日跌得咁急
做空好易被雙挾

G持 買10萬指數put 變1000萬

今倚重星期53 amd sp唔知接唔接到

係,我都係咁諗
正股驚咩, 打算長渣少少ADBE

AMD

仲有係度

溝左好多手arkk啦屌

叫連登仔靜慘過叫佢地唔好打飛機

同

tvix價值投資

熄app唔睇算

我都覺唔只一日，上星期升太多

趺又唔敢買
日日問趺未
趺撚左啦又問走唔走貨

再跌向下就299

TVIX

洗唔洗咁快68先啦

成日契媽前契媽後
人地識你老鼠咩

仲唔追只會越貴

-4.5

邊隻特抵買

係咪每個禮拜都可以吹風武肺

頭先想買，ib 話除左平倉，無得交易 屌

尤其25200/3000硬過閪 一大彈就夾死

星期5 有9997回血啦

因為無停過

adbe真係無咩好驚既講真

68再溝

-1.86%

血色星期三
長眠夜

清倉又贏

跌咪走 升先買

-10%

-4.5都幾多
你渣咩股多？

應該琴日入TVIX

高位買低位清
無限LOOP

-5%